「自己友...！!!!」

適當時候大叫：自己友！
不適當時候都好認真咁叫：自己友！
結果會係點...？你覺得呢？